有踩開自己單車的各位...

其實有冇方法可以泊架單車嚮街一陣，可能半個鐘一個鐘。入商場行下或者食個飯，但係又唔比人偷?
定係其實泊街註定會比d賤種偷車

泊停車場

鎖架車入locker

帶埋架單車入商場